【 二世祖】新加坡总理：若新冠肺炎致死率保持低水平，轻微病者或不必住院

唔駛入院，又可以周街行？咁樣遲早全新加坡感染晒

開好講喇，實行喇

新加坡痴左呀

阿斗

醫療系統就快超負荷？

坡仔係咁撚on9

個時去nus clinic睇醫生無人戴口罩

滅國

全新加坡都係死幾萬十幾萬人，no problem

翻譯為係: 你死關我撚事

李阿斗: 大家放心病

陳雲：李顯龍總理派員聽了我早前的文化沙龍，聽取我的意見，不去大肆抗疫，回歸自然低調處理，帖文發揮了作用。
閱讀門檻：IQ 120